[盟軍]ThisAV屌柒政府不聽民意

萬人齊屌!!!!!

唔好意思借借位!
宗教理念未必一致, 但目標係一樣!!!
上街，卻似無法撼動政府的立場，我們還能作甚麼呢？在這個漸趨黑暗的日子，求你賜你的子民勇氣、信心及忍耐，堅守拒絕謊言、與受壓逼者同行、在絕望中活出美善以照亮別人的底線。

願弟兄姊妹不分你我一同禱告，願上主憐憫。

香港基督教教牧聯署籌委會
早禱會

日期: 2019.6.12
時間: 7:30-8:30
地點: 政府總部外
講員: 邢福增院長

不被捕 不受傷 保留體力

cls

光復香港之後就睇返你thisav

雖然好耐冇睇thisav, 都支持下

太低清不了

直線抽擊
今朝仲問緊點解thisav 無反應

再一次證明廣東話粗口博大精深之處

雖然宜加廣告多
但係有咩事THISAV 都會出黎幫手屌
良心AV

Thisav
良心企業

ThisAV

相反同樣係香港人整嘅9gag

好多字唔識讀
THISAV ADMIN屌人好有功架

請廣傳

希望無論大家去邊，甚至返工，不了
都想大家連日常生活都黑衫黑褲口罩笠帽加黑鞋
令到平時條街見到全黑既人唔再係特徵反而係大多數
最好個個用現金，咁買飛個個就唔係做突出個一個

全民 BLACK BLOCK

烏克蘭紀錄片，2019年新版

THISAV ADMIN可唔可以開比人睇片

ching唔好打咁多
睇怕眼力真係唔太好